想問be water my fd個water係咪笠水咁解？

聲明黨又笠水
仲廢過泛民

散水?

fans出晒水?

泛民起馬鳩做20年
召集10萬人瞓街就算 得閒篤下灰

政府都知佢哋係自己友
遊行實批不反對通知書

反而聲明黨就俾人封尖沙嘴
出 反對通知書 放藍絲出嚟咬人
開個鳩talk大會 都俾人封殺

仲要俾班人冷嘲熱諷
一時想行動就俾人封殺
一時想韜光養晦 又俾人問去咗邊

係人都想好似泛民鳩做 又有錢cap
又同政府合作 食大茶飯
睇上次衝金紫荊
一睇就知啲黑警放佢哋上去玩啦
邊可以咁易上去 玩到咁夜就慢慢落返嚟

依方面真係唔夠人嚟
但你都唔係好得幾多
都係廢人一個 剩係識懶係周圍批評 而且冇深度

屌又係你 我對位

Yes有咩事搬泛民出黎擋就得
可以呃多廿年時間

李小龍上身

笑撚死，野貓式haha，成日用埋啲7 嘅詞彙係到懶型，搭的士就搭的士啦。

廢土冇講錯呀
本土派 港獨派
細佬仔玩賓周
越玩越縮

我地有嘅係機動性
流動

想問好耐, 野貓式係唔係八折的app?